原來英超有個球員叫Osborn

蘋果作業系統出世

無人？我咁風趣詼諧hahaha

有人，但唔想理你姐。。。

奧斯本？好熟

誰人曾照顧過我的感受

樓主回能哂塘

都係TVB post最高汁

好笑

笑話大師😳😳😳樓主幾時去紅館開棟篤笑😎😎😎笑撚到我仆街👏👏👏osborn都比你諗到🤯🤯🤯下個黃子華仲唔係你？🔥🔥🔥

綠魔

好多謝你應我呀，有兩年半 冇人同我傾過計啦

切爾達夠有條友叫Okay啦
你o唔okay呀